# Тестовое задание: конструктор шахматных этюдов #

### Задача

Написать конструктор шахматных этюдов

### Условия задания ###

> 1. Обязательным является использование ES6|7.
> 2. для работы с es6|7 лучше всего использовать сборщик webpack babel
> 3. eslint - для чистоты кода
> 4. sass или stylus как препроцессор для стилей
> 5. БЭМ для названий стили
> 6. Не использовать библиотеки через cdn
> 7. Не использовать bootstrap
> 8. Не использовать jquery

### Комментарии к заданию ###

> 1. Реализовать приложение, которое можно запускать в браузере.
> 2. Создание страницы с шахматной доской. Сбоку на подложке должны находиться фигуры в единственном экземпляре, которые можно брать мышью и ставить в любое незанятое поле на доске. Взятая фигура не пропадает с подложки, за исключением короля.
> 3. Пользователь может в любой момент сохранить этюд. При этом собирается информация о расположении фигур, спрашивается название этюда (Например, "мат в три хода") и данные отправляются на сервер (которого пока еще нет)
> 4. Реализовать сервер, который будет хранить информацию об этюдах. Можно получать список этюдов и отдельный этюд, а также изменять, удалять, добавлять этюд. подключение базы данных создание роутинга с переходом из списка на страницу этюда, либо открытие этюда в модальном окне.
> 5. Выкладывание проекта на бесплатный хостинг. (При оценке времени укажите, какой бы Вы выбрали, если бы стали делать этот пункт)

### Выполнение задачи ###

Результат выполнения задачи доступен по ссылке [chess.thepit.ru](http://chess.thepit.ru)